強烈要求政府將拆手帶四圍走既自私撚褫奪永久居民資格

參考下星加坡啦殺一儆百！

送去大陸做中國人

武漢直送

送去北韓啦

今日佢做到，他日一樣可以對香港人咁做。
你求神拜佛唔會發生，連選舉都無得你選。

咁叫班自私撚唔好害人！漏洞係要嚟倒塞！但代價好撚大囉！

你可以話坐監，可以罰錢，但係話褫奪永久居民係俾條鎖匙俾賊入屋。

今時今日仲強烈要求政府
坐左幾耐？

唉，我真係好撚嬲嘛，我地捱左兩個幾月死守減低社區爆發條線，屌佢個嘴俾佢哋番嚟仲播毒

你講乜撚野呀唔明呀！

警察自然會殺左佢地架啦.... 順手做多單啫

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

咁都要比返個個藉人既
廢除佢地既香港人身分
比返個中國國籍佢地

政府原來會聽訴求架？我真係唔知

呻下啫佢撚聽我講咩屌